[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 34

又話飯兜開既

HI

係咩?唔見佢上水

被騙了

佢今日都未上黎

唔知點解4月明明好多假, 但過極都未完

我係台妹

好撚悶呀, 比個就走既女MANAGER KILL我計錯數

自貼 thanks.

係WO屌, 下個禮拜要連返5日

唉, 去廁所HEA返十分鍾先

會點嫁?
你都就上位啦怕咩 到時記得小弟呀

send左個email俾人, cc左個同事
對方reply返cc個位同事, 但無我, 到底係點

wechat +咗個大陸分公司人妻同事

人地覺得同事重要過你 (好似係)

隔離POST見到
呢個POST自稱青頭個班去馬吧

老老實實佢咁樣做既話即係間接話我知唔關我事啦, 咁我唔撚follow呢單野

係架
之後有咩問題你可以同個同事講
我唔知道你同個客傾咗啲乜
個客你follow啦

各位青頭巴快d打比李姑媽啦

大陸野信唔過

咁梗係啦
正常你都唔知佢回左你EMAIL啦

一陣原來係姑媽想搵老公
隻豬咁就比咗個c9

btw原來同性戀係不良嗜好

你唔合資格呀

再做過

上條撚 係廁所聽緊mp3

嘩哈哈哈哈哈

叫你上個manager呀

好撚肥

係呀, 但我同事FYI返我

黑食黑

食完個早餐，痾緊個靚屎.

將個波推返比你
我都成日咁做

今日放假

食緊屎 屙緊個靚飯

你叫Angel？

唉 係廁所聽完歌。返去計數

嘩我阿頭拎sl拎到5月8
喂咁我點算呀

屌, 老豆又叫我幫佢去馬會入錢, 咁既天氣唔想行出街

？？

食自己啦清

佢最後有冇買錦鯉

我地有代溝

唉 幾時先坐到一點吃飯 吃完仲要坐4h

佢咩病

5月2一齊拎SL

拎咁耐擺明玩野啦

有呀屌你老母, 買左好多條, 佢話今個星期仲想買
咁都算啦, 但D魚我俾錢

坐骨神經出事喎
個時係話床都落唔到入左醫院個隻
宜家就唔知點啦
4月拎到5月8 搞到我之前sl都拎得唔安樂

我想呀!!但我又唔係好敢

angel方家都唔未聽過

5月2拎咗AL

唔安樂=情緒病=SL

識玩
我放會放足3星期 砌連假

28號星期五放補假😂

好多條??!!! 巴打住大屋!!

世伯真貪玩

1星期係基本啦

al又要sd email俾佢批
射波wtsapp好似簡單啲
我諗住6月拎假去旅行張假紙仲攝係底
4月3號寫左擺到宜家

唔洗咁好人, 出黎打工, 要鬥奸

唔係好大, 我諗而家十條左右, D錦鯉唔係你想像緊個種好撚大條既, 一條1x cm咁長架咋
老老實實睇佢地游黎游去有時都幾得意既, on99咁
已經叫佢唔好再買架啦

好正啊係咪全部金色

世伯心諗:唔緊張啦個仔俾錢姐
冇咪賭馬贏返黎囉

唔係呀, 佢話鍾意黑白色個D, 話個樣好神秘
而家有幾條黑白色, 有條紅白黑, 有條黃色(佢堅持話係金色), 仲有D 紅黑咁

佢賭馬D錢咪係我一陣去馬會入

10幾cm已經好撚大條
我以前養幾cm啲魚毛仔咋

我都係養金魚仔
日日係度睇魚樂無窮咁

紅黑紅紅黑就係咁簡單

職場新鮮人 人事咩都唔識 黎學野

屌我仲on99 f5緊自己個post

好文共賞

其實工作不必這麼累，有沒有聽過80/20法則？這原本是一個百年前出現的經濟法則，指出大多數（約80％）的結果幾乎是由少數（約20％）的原因導致。直至Richard Koch將之變成一套工作管理法則，寫成《The 80/20 Principle》，至今已賣出過百萬本。

Richard Koch說，工作上80%的成果，實際上只需花20%的時間就可完成。為什麼？因為在職場當中，許多人信奉愚蠢地勤勞，也不會花時間想想聰明的捷徑。事實上，工作是死的，人才是活的，同一件事又何止一個解決方式。比人走短一點的路，儘管你說這是偷懶，我說我不過是在當一個聰明點的人。立即看看以下這幾個「偷懶」要點：

1. 放過自己

太重視工作表現，事事要求完美，結果明明可以10分鐘完成的工作卻做了一個鐘，這樣子工作，不知道效果是否真的更好，但肯定你會很大壓力，也不快樂。給自己定一條底線，觸及那條底線就要停了。完成與完美之間的距離，大抵只有你一個人知道，偷懶是學會放過自己。

2. 學會說「不」

學會說「不」很重要。工作要求很多，是的，不可能每一個都有趣，每件事都有意義。但若果明知道事情做了都是白費心機，只是為了滿足上司，忙來忙去一場空，工作未必太無聊。嘗試學會拒絕，不是因為偷懶，而是放下不必要的工作，你才能有空間做更重要的事情。

3. 擺脫舊思維

老一輩教落，做事最緊要踏實。很多人以為選擇了一個更快完成工作的方法叫走精面，多年堅持一套做事方式，卻不明白世界已經改變。最怕有些上司見人返工時候上Facebook就覺得人哋係偷懶！放下阻你（人）發達的舊思維吧，做得慢才不是代表你勤力。

4. 不做非必要的工作

有些工作明明不重要，卻每天都成為例行工事，例如堅持要讀取每一封email，無關痛癢的資料都要細讀一遍。花氣力在不必要的工作上，你以為是盡責的表現嗎？其實很多時候，我們都是藉著這些機械式的動作逃避真正重要或困難的工作，這才是一種惰性。

5. 適當地將工作分給別人

不是說要你卸膊，而是，工作是做不完的，當你認為有人可以比你做得更好，做得更快，嘗試與人合作，或放手交給別人。當然，別人有需要的時候你也要出手幫助，否則絕對不會有下次。

6. 令人樂意為你工作
這是說給身為主管的你聽的。別要覺得萬大事都只有你一個人才可以做得到，事事都扛上身，結果做到喘不過氣。給予部屬多點信任和自由，讓部屬有一定的自由度去做他們最擅長的事。還有，多點鼓勵、支持，以及輔導部屬。你會發現，少許努力已可以顯著提高部屬的生產力及團隊精神，你就有機會忙裡偷閒。

唔知點解突然諗起綠色衫黃色衫, 聽一次先

先自貼, 後討論
Welcome !

啊啊啊啊啊 你開左

係呢個POST學人際關係

支持自貼

呢個post真係睇到我五體投地
個麻甩佬幾好野

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫

a巴學到啲咩

欣賞佢夠坦白

學到凡事唔係太認真

被告回應：「我一早講佢知我40幾啦！唔通我喺其他apps放卡通相，我就係卡通人物囉喎？」
好似又真係駁唔到

卡通人物果part好笑

行~~~撚開

詭辯力100%

認真, 佢講D野真心有道理

分分鐘勁過佢個律師

他反駁若主控認為X向他發送裸照招生意不算犯法，他將X的裸照上載也算合理，並質疑主控掩飾X援交及繼續縱容她「做生意」。

唔識講, 好似好有道理咁

做得慢才不是代表你勤力。

望住隻股票浮浮沉沉.
係公司又戇戇鳩鳩冇野做.
一知道反正大老細返黎睇份野係唔係都大執,就真係唔想落手砌.

搞自己盤生意好過啦

呢個post又係好笑

好似又岩唔晒
一個私人一個公開
但就咁聽好似好有道理

啊啊啊我好撚驚蜜蜂

網上同"朋友"分享無犯法
可以參考阿嬌單案

我好驚啲識飛又嗡嗡聲嘅昆蟲
細個比烏蠅飛入耳仔 到宜家都有陰影

但佢有片好撚正 笑左

烏蠅!!最後有冇去醫院夾出嚟

最尾: 呀!

無 入咗少少耳仔隻烏蠅就跌咗出嚟
死埋

但佢又好似岩喎, 放上141都係招生意

今日冇乜私人野搞 入廁所hea下

好撚驚, D細細隻又會飛既野我真係好驚
如果我屋企好似佢咁有個巢, 我應該唔返屋企

蜂類真係好撚恐怖
光是d發發聲已經嚇死

病都要返工

你係咪好驚昆蟲
蜘蛛呢?

咁撚癲 間公司你有份?

屌唔小心未打字就SEND左
蜘蛛睇下佢出現係邊到啦, 如果係我身上面我都會驚
你唔好話我知你連蜘蛛都玩呀

唔玩
鐘意睇佢結網姐

我病左都係返工, 無SL, 請假扣AL, 返去傳染俾同事算

屋企有蜘蛛既話我都係會叫老豆

好毒呀

屌好鬼渣
學下自己搞掂得唔得
廁所有甲由係咪唔洗去沖涼

YES 試過啦一入廁所有隻飛蛾定唔知乜春, 我即時退返出黎叫老豆

依加百萬唔叫富翁啦 有樓都肯定過百

諗起之前有次出街帶漏野返屋企
明明有鎖門 返到去大門無鎖
個廳開咗燈 沙發上面有隻黑色大飛蛾
嚇到我仆街

供完就係 未供完其實叫負責
不過過百萬宜家都無咩大不了
起碼都五球先叫有少少錢渣手

直頭應該捉住老細打個茄輪

好撚慘, 我地呢D窮撚

屌, 睇完你講唔小心想像左一下同老細打茄輪個畫面, 好想嘔

咁我自問都無咩物慾 少少錢都夠洗
平有平生活 貴有貴生活

終於test完。。。dklm, 份notes outdate都派比人，我睇住份野做，錯哂，之後佢話有d料係email send左出去，仆街，我撚知你d email幾時send咩，我又唔係做左好耐

唔鐘意用錢表示你俾好多錢我都只係放落銀行就算

+1
我9成人工放銀行唔知做乜鳩

試下放落我到

岩岩散左E家我都咁上下，唔返工真係冇野做
係咪港奴性格開始顯現喇

我都差唔多
之後去個旅行就冇晒嫁啦

用工作黎散心, 真心覺得ON9, 唔好意思都要咁講

你去咩旅行會用晒D錢
btw你地俾家用大約係俾幾多成人工

冇俾啦
之前俾3分1

7成

冇野做會更加亂諗野

扣除強姦金後20%

我意思係搵其他野做, 而唔係工作
你寄情工作最後都係益左公司

隨心 媽媽任我比幾多

我自己俾25%

我比左萬一, 話灑食屋企住屋企

咁你有無儲錢

Interview in 2-3個字就完係咪可以收皮

搵好多

唔一定

有, 一個月儲2-3K到

無計個WOR, 老母冇做野, 只有錢可以令佢有安全感

搵好多喎ching

食住屋企0家用
仲有錢收

都係2皮姐 BTW, 零消費, 無朋友, 依加雞都戒叫埋

唔會啦. 我呢份工都係IN左10分鐘
又唔係IN得長先會請

你屋企仲有無位養埋我

搵兩皮無咩大開支其實都夠洗

in得耐你又會話佢晒你時間架姐

有份in左成粒鐘請左 其他都係2-3個字就完冇回音

其實你地有咩洗費, 我依加日日都收工都返屋企

平時假期阿媽又煮埋晏奏晚飯

D家務又唔洗做

放心，依然準時收工，唔會益公司
不過收工又係自己一個on99
真係幾唔慣同會亂諗

返屋企陪下老母傾下計, 可能會有得著

基本上日日都係咁上下
放工返屋企沖涼食飯 7點幾左右
吸塵洗碗做少少家務
8點左右就睇戲/書/打丁之類
無咩特別開支 一個月一兩千搞掂
不過嚟緊打算學日文&英文 應該會洗凸

正啦
我阿媽宜家唔係屋企
全部我做晒
我勁想叫我老豆俾家用我

幫老豆去馬會入錢, 買魚, 買呢樣個樣
自己洗費最多就係去旅行
BTW最近發覺出街時買野飲原來用左好多錢, 尤其呢排熱, 成日行過就想買野飲

一日買20都係600 唔算特別多
反而出街食飯就真係用好多

朝朝一盒 點可以戒

老母絕對會話女死女還在
道理我明，但都真係要D時間

Hi

試下同我地傾計, 呢個POST D人既諗法好多都好扭曲, 可能你有新得著

公司包飯
夜晚冇乜街去
突然覺得自己份糧好好用

我毒撚, 好少出街, 通常係屋企BT OR 睇TBB, 免費娛樂

最近套心理追兇, 好柒正

不過播完呢套, 兩線又變返師9劇

飲左第1杯茶冇事
第2杯feel到心跳加速

最近喺度諗緊應該趁仲有少少青春盡情去玩
定係留返啲錢將來生活
唔好問點解why not both 自己有無料自己知

今集三字經出場

唔係一日20啦, 當我星期六出街咁, 朝早買支野飲, 好快就飲晒, 之後行過7仔又買, 中間唔知做乜又去starbucks貢茶個D買野飲, 再過一排又買D支裝野飲, 咁就成舊水啦

俾我會玩囉

出街洗費愈黎愈貴

Agger...
因為真係唔知幾時會死

講真呢D真係睇下屋企有無負擔, 無問題既話咪去玩囉

你做乜出現

巴打因住飲到糖尿
我宜家一日一盒 唔準多囉
唔係錢既問題係我真心驚咁飲法會出事

究竟買魚買左幾多錢

你搵咁多怕咩喎

幾千蚊

飲同食真係唔慳得

你本身揾幾多

掛住你

唉，我都唔知我岩定錯
一直都係為佢好太緊佢，但我脾氣又差，搞到有時D問題佢唔聽唔理我就屌出聲
搞到佢E家話怕左我所以點都唔會一齊返
問心雖然有D問題係大家中間
但唔係話真係解決唔到
試過同佢講我變左，但佢都係話佢好怕唔想浪費時間
E家好ON9話大家靜下，我唔阻佢
遲D睇下有冇機會重新認識
再睇下會做到朋友，情侶定陌生人
講得好灑脫
但撚做到完全放底咩
都唔知點解女人可以咁勁咁果斷

返到屋企真係UNUN腳做大爺

買幾千蚊魚

睇你食咩魚

你當係0負擔啦
擔心自己玩咗佢 將來少咗機會發展
但宜家拎住啲錢唔用 日日渾渾噩噩又好似好on9咁

我飲野好快手, 即係我手頭上有野飲時我會好快飲晒
食飯都係咁, 一有野飲我就會去飲, 餐飯未食完1/3杯野飲我就飲晒

係咪搵交嗌先？

咁多條, 算平啦

有冇諗過唔係佢果斷
係好耐之前既相處已經一路忍緊死緊心

我都係咁
有時好想叫多杯
但真係要制止自己叫多杯水算

食屎啦
我宜家買乜都要自己錢呀
問老豆拎錢買餸煮飯
佢話成份糧俾晒阿媽
宜家仲要問返我借錢

D錢只係一個數字, 玩左先算

咁你而家係分左手定冷戰呀

於B搵好多

有，所以E家我都唔逼佢
費事搞到佢更辛苦
認真睇完luigi個故令我學識以前既野太傷佢
所以先FF有朝一日可以重新認識見到改左既我

你老豆問你借錢做咩

食曬飯先開始飲野

食曬飯先開始飲野+1 仲要慢慢妹下妹下

我真係唔得, 如果杯野飲黎先, 未食飯可能我已經飲左一半

佢係成份糧俾晒阿媽 阿媽再俾錢佢
宜家佢激嬲左阿媽 阿媽宜家搬左出去
咪冇錢食飯搭車囉
佢個日問我拎200蚊增值我真係笑撚左出聲

分左啦，係我之前好唔理智仲會搵佢
而佢又唔會斷絕我來往搞到我FF仲有機
不話E家冷靜下，咁對大家都冇益就算數
睇緣啦

我都係 啲野食一耐就基本上飲晒

一路食一路飲陣味好怪

姐係等如冇機囉.

我食飯之前慣左一定要飲D野濕下個口
唔飲食唔落飯

禁一禁機今個月既零用錢又差唔多用晒

原來已經發展到咁

咁大獲 搬出左去幾耐, 有冇TUM佢返黎 你唔TUM佢返黎, 你好大獲WOW

斷絕來往大家都好過啲

如果飲左野, 碟飯咪有檸茶味

太過著緊佢呢D真係好難做
我完全明白你出於想關心佢想佢好(不過背後或多或少係你有少少想控制埋佢啦)
真係要睇下你女朋友底線係去到邊, 以前試過俾太多自由, 反而俾人話返我點解唔理佢
真係夾唔到就算啦, 當學左野, 下次再做好D

其實岩既
只係自己需要時間
唔應該阻住人
理性我咁諗
但感性我都係好想搵返佢
我都知我ON9

半個月度啦
唔鬼理佢 成日都係咁
唔好成日用搬出去黎威脅
阿哥有搵過阿媽 但我到今日都唔知老豆衰咩激嬲佢

仲有1k要用到26號 應該唔夠

唔好一日飲太多飲品啦
我宜家最多一日一杯奶茶 + 一杯檸茶 (全走甜)
一日兩杯我覺得係極限
盡量飲返多啲水

乜我冇同你講

要我乾哽D飯我真係做唔到, 至少都俾杯水我一路食一路飲

今個月可用=0

1k夠我用半個月

無囉 你講左有個男仔......乜乜乜咋

我鍾意食白飯走汁 飯香好好J

我係OFFICE已經全日都係飲水啦

多謝巴打
呢鋪真係學到野
其實同佢既故事好on9
最後分手時既佢變左以前既我
而我就變左以前既佢
好似大家都為左大家改變左
但一齊改就錯哂

街啲飯好鬼軟林林
最憎食軟飯

我未買過貢茶嗰類飲品
之前偷人地一啖飲 好撚甜 頂唔順

返工早餐30 午餐50 車錢20, 仲有放假出街洗費. 真係唔夠

我好鍾意 貪佢可以妹爛唔洗趙

出街呢啲無計啦
我最多只會慳自己日常洗費
唔會為慳錢唔去社交

你一個禮拜出街次數分分鐘係爛袋一個月既出街次數

軟飯有得食實食

我慳d 可以用到成個月 返工食晏 20x$40=$800

我仲要咁近 行路返 仲有200蚊買六合彩

軟飯男神的

1k用得5日你有冇大使d

應該係一年 我最多落下街買下六彩

咁又未去到要慳既, 差在儲幾多

你都唔差

以前試過個EX 本身成日同D同事/朋友落吧飲野吹水, 坦白講我係唔鍾意既, 但我個時覺得無理由話同我拍拖就唔俾佢搵朋友咁, 所以一直都無咩出聲

後來有一日佢問我 "乜你唔會擔心我落吧飲酒架咩"
個下真心唔識答佢, 呆撚左

慳唔慳錢我都冇社交

早餐+車錢 慳$50一日差好遠

其實佢試你底線姐

你阿爸脾氣好大？

工作日最少要$100/日

我知呀, 但我唔知點答先岩呀
作為絲打你地EXPECT個男人應該點答

神又係佢鬼又係佢
話擔心佢又話太痴身無自由
DLLM

巴出局

唔大 成家地位最低係佢
我阿媽成日唔知發咩脾氣
成日要人氹 一冇人理咪覺得成個世界變左囉

有J就約你

通常一日一百蚊內啦, 睇下夜晚個餐出街定返屋企食囉

唔出街一個月洗2k冇問題 一出街就

我都唔落吧既
但你點都要話擔心既 但唔係擔心佢出軌
係要擔心佢安全 我估

毒撚無街出 無呢個煩惱

一個人行街

唔知呀, 呢D問題無解, 個下真係諗爆頭, 辛苦過考試呀

自己起完但無份住
但照計n展應該搵唔少喎
有咩住屋問題要擔心

我會話走個陣話我知. 夜就接佢, 早就叫佢自己小心D

推得好快 追唔切啦

點答都會錯架, 例如你話接佢, 佢可以話 "咁你係咪即係唔信我呀"

推推推 啪啪啪啪

呀夜又識叫人送你返屋企
宜家話接佢又咁多聲氣
都幾麻煩嫁喎

有野做 但唔想做 而家好眼訓可以點

嗚呀, 部電話都唔知要黎做咩

我當你搵三皮 已經好過好多人啦
搵三樓應該未必會買4球咁少
當你買4球 3成按揭加埋雜費~1.5M
本身無儲開錢定點 ???

信唔過係條街既人 不過未試過比人咁答

睇av

講到咁撚易 1.5M

因為佢背後諗左好多野呀
好夜>走個時打電話>接佢返屋企>係咪怕跟左第二個走>>>係咪即係唔信我
類似係咁, 同佢相處得多, 學識左佢D諗法

搵食艱難

2日前sd左email黎問報價而家係度催催催
淨係做你生意咩屌

怪獸咁多女梗係唔開得啦
開左仲得了既

你媽係咪港女黎, 有冇做野?

要儲7年幾, 講緊穩定無突發支出

係呀好麻煩, 好想知model ans

你有另一半
每人每個月儲一皮 一年24萬 5-6年就儲到
當你30歲開始儲 35左右應該夠
35唔係好老啫

去廁所恰陣

求其幫佢擲骰啦

一個識煮飯既港女 有做野呀

我會打電話屌9佢 唔好阻住我食早餐

我媽成日都想我學老豆咁成份糧比哂佢再由佢分配。佢真係當我係傻

咪係, 開左仲有命既

幾有趣 !

呢D真心伏
我都有D似
但冇你咁激
我係一開始好多女FD會出去食飯
真心係N年個D FD唔會有其他野
佢都呷醋
個陣我話朋友唔係男就女
佢都可以有自己圈子
但講係咁講
知佢唔中意我都冇乜再搵個女單獨食飯個D
但佢就慢慢搵仔搵女搵TB出街食飯
緊佢地多過緊我，變哂質
話佢又話我以前係咁做乜管佢
然後就嘈交玩完

我覺得呢個唔係信唔信任度高既問題, 兩個人中間我覺得真係應該有D空間

咁佢家用咪可以雙倍囉

痴線嫁咩
點可能會俾自己阿媽睇晒

大師 識唔識

認同

冇嫁
個個女仔性格唔同 冇得咁

搵到pattern 但冇可能數晒出黎

夠鐘閃人 聽日見

我反省緊自己儲咁多錢做乜
每個月儲少1000已經可以買多好多野

呢個問題我都一直質疑緊自己
究竟每個月儲一舊錢其實有無意思
不過都係諗住儲到30歲左右就停

DLLM 又收早

咁又係, 成個電話都係J圖

細個冇乜零用錢 搞到成個人冇乜欲望
真係俾錢我都唔知買乜好

其實冇意思 係睇住戶口有舊錢長大緊個心安樂

通常好多意外

因為我又想買5舊水衫 先引發咁大感慨
換季了

我反而係細個無錢壓抑得太多
大個就成日心思思想買野比自己

咁呢啲又唔係包生仔嘅
如果忽然做老豆已經完全唔同玩法

有返工可能脾氣會大D, 如果專做全職師9會好D

我有fd直頭會話返屋企係佢自己私人時間，所以男朋友唔好送佢返屋企

YES
有時有D野都唔係想俾另一半知, 唔係話我出去偷食叫雞個D
例如我EX唔鍾意我落機鋪, 有時有D空閒時間我自己蛇左落去打機都無話佢知, 廢事拎出黎嘈
拍拖其實都好難大家都完美配合, 如果你個相處模式可以做到開Find My Friend咁100%完美配合大家, 我真心覺得好勁, 我一定唔得

冇呀 細個明知睇黎都冇錢買
不如唔好睇唔好諗
咁就到宜家

咪係囉。。。。而家d錢係我自己揾，做咩要比你管，我會咁諗

我琴晚手痕去u記買完5百幾蚊6件衫
應該夠著成個夏季

拎d舊衫去 hm換coupon囉， 我換左幾張，正價9折

無咩既, 如果講到明大家都接受咪OK囉

唔好 千奇唔好
佢放假咪又係出街 仲要唔講放假 唔講去左邊
要我搵佢先講
俾佢唔做野真係會唔知飛左去邊嫁

細個無fb ig
宜家睇得多個人囉囉孿

岩喎 我都想自己靜靜搭車訓

我都係 鐘意自己行返屋企
所以以前係我送我ex返屋企

我覺得拍拖還拍拖
你唔好佔據晒我一日24小時
我好需要私人空間

咁我又接受唔到喎
講到拍拖好似返工為交差咁

但而家都唔知飛左去邊啦

500幾先得6件。。。。不過男人衫係貴d咁

我知佢住邊既
但我唔知佢幾時返屋企囉

通常我送佢上車啦, 之後佢自己搭

68 同 cotton on d垃圾衫好平

68好著咩?

以前住好近 行返去半個鐘至9個字度
鐘意自己一個9fing fing行路種感覺

而家買d衫都係著一季姐

u記算平啦
執咗幾件純色T同短袖衫
幾清爽幾舒服
仲想買對鞋 宜家對鞋日日著
著咗一年幾磨蝕哂

如果我老母搬左出去都唔知點算 夜晚飯又冇人煮, D衫又冇人洗

試過老母同佢D FRD去旅行, 我同老豆晚晚食差燒飯飯盒

唔係嫁
我冬天都係著返夏天衫

+1
最多出面加件外套就算
啲衫舊咗就留返屋企著
毒撚係咁上下啦

宜家咪全部自己做
係星期6日叫阿哥返屋企幫手拖地
真係好憎拖地

以前試過送到返屋企, 但之後我自己返屋企要轉多2次車, 反而最後變左佢又擔心返我
所以通常去完街後我送到佢上車就算

咁大個仔未拖過地

可能我同我另一半特別掛
我地大家都有忙既時候, 一句話要做野
咁就會disconnected , 我有我娛樂, 佢有佢娛樂.
Find My Friend 功能只係一個如果我唔知你去左邊, 我搵到你既方法.
或者約左出街, 就時間出門口既方法

老母無煮飯真係完全無所謂
一係我自己煮返, 一係買外賣

我都覺得好on9
因為佢個時成日叫我返到去打俾佢
但我返到屋企沖涼就訓覺
完全唔記得左 佢就on99咁等我電話

認真問下, 真係從來無試過俾人問 "你點解會去左個到既?"
定真係你覺得無咩所謂, 講真好多時我都唔介意話俾另一半聽自己去左邊做緊乜, 但如果係佢CHECK完我再質問我, 我個心會覺得好唔舒服

兩個人住得好遠?

佢住村屋, 好入

唔遠呀 都係同一區
不過行都要行差唔多9個字

屌我以為問我 柒左

其實u記而家有個架會專放平價野。。。可以睇下。。我都試過個個架執左d $99既野著

好需要自由

食慣煮家飯, 如果夜晚都係食飯盒或者出去食, 我會唔慣, 同埋我永遠覺得自己煮野食唔好食

洗衫咪夜晚洗，第朝晾

村屋真係冇得送
最多送到上車

睇佢地個款都係拎落樓下洗衫鋪嫁啦

隔咁耐先晾

咁大個仔未拍過拖

認真答你: 冇

所以呢個都係一個拍左五年, 我同佢既屋企人成日都問,
" 你地有冇嘈過交?"

咁真係冇丫嘛, 無啦啦搵黎嘈咩.

不了，直接買過件

拍咩鬼拖, 其實毒撚一個更開心

我通常真係要買衫先會去睇
平時唔會入去望

唉，趁lunch time 唞啖自由空氣

聽日走轉鴨記先

一個有一個既開心，兩個有兩個既開心

記得戴袋呀

我慣咗一個人 返唔到轉頭
係無地方解決性需要

於B 9個字 都OK

村真係.... 以前有個女同事住洪水橋, 佢寧願OT都唔一早返屋企..

要戴個大個d既

哦...我EX就係住個頭

長期聖人MODE

已過去
宜家想送人返屋企都冇得送

真心覺得厲害

唔係, 不過安娜成日食

try me

好好彩呀你兩個都
咁都識到大家

一丁友入深水埗好似寫住「水魚」兩隻字咁

食飯

係塊面度.

拎住樽甲由同你一齊行好唔好

比個信念自己：
係呀 我係水魚呀
慘得過我有本錢做水魚 吹呀

好驚俾game鋪哥哥欺騙感情

做乜要特登出鴨記買game

未過試用期 請假要扣人工呀屌

準備落雨咁

見到呢單新聞 唔識比反應

買機 順手要買埋電話卡

做咩要出鴨記買機

好買唔買 買鴨記G

咩機

屌, 好ON9

今朝咪落緊

唔好意思睇到少少失敗真係笑左
到底點為之叫少少失敗

個ricko其實咩人黎
好醜樣

食唔少女既尻公

之前睇過一兩條片 唔覺有咩特別
不過姣婆識著脂粉客

因為反正要去鴨記買卡
岩岩上格價網見到附近d game鋪平過信和咪一次過

new 3ds

豬扒都唔會俾佢屌

連登好似有絲千里送西屌

買咩機

今日D時間又係過得好撚慢

算快啦 9up咗一朝又食飯

傻西黎

有冇咁痕要搵人解決
真係諗唔明啲人咩心態

合埋眼都贏佢成個香港

屌, 個廢中係咁打黑次, 我屌佢老母真係

早兩日睇完個post
話條仔叫個絲上屋企玩貓
之後就大家都明啦
我都識好多女係咁蠢
當全世界都係好人 / 自己唔會遇到壞人

佢打完一次你又打一次
大家dem個beat

俾人叫上屋企玩兔

去屋企玩呢啲真係唔係識得耐都唔會上
識得一陣其實我唔信佢地冇諗過囉

你情我願啫
唔好比人屌完又上網唱人就得

屌, 唔爭氣笑左

我點會俾人屌

好想識依啲蠢女人

之前打機識個香港生長台妹
識幾日已經出街又影貼紙相又剩
之後又上嚟做功課
但個陣佢無宜家咁靚
同埋驚衰

首先要有樣 冇樣就要有錢 兩樣都冇就唔好FF鋤少女
鋤阿婆算喇

應該好多

個youtuber好靚仔咩

一言驚醒夢中人

有錢
都話合埋眼都屌打佢 邊到會靚仔

係咪影左2000蚊貼紙相之後再出左部iphone俾佢

自從比我表妹已讀不回之後, 我都睇化左, 雖然有陣時都會忍唔住睇佢IG

佢唔理我係佢既損失

唔係 好似佢比錢
有錢女來架佢
不過性格都係同港女一樣仆街

好熟口面個故仔

屌
問左佢名未

同賣家講唔要部機

貼你表妹個IG上來
等大家狠狠咁幫你教訓吓佢

加油豬唷

仲諗住表妹嫁你

我最憎人已讀不回 你唔係諗住吞左淡氣呀

我長情 一生只愛佢一個

ok thanks

過幾日 最近撞到條女

屌你 飲緊檸水噴到成檯都係

你第一次睇嫁?

究竟有邊間game舖係老實

諗緊ADD唔ADD表妹老母個V7好, 之前好似ADD過佢, 佢好似DEL左我

唔係啦 睇過好多次

做咩, 要買SWITCH?

3ds啊樓上咪講左

我去開好景二樓近電梯嗰間
貪佢買完有得收返game

add完咪又係唔理你
add黎做咩

仲有5分鐘放飯

game直接上amazon買就得啦 又唔使受人氣

會既, 會叫我唔好叫雞, 聽媽媽的話咁樣囉

網上買書遇衰人( 有圖)

中學生

杯檸水有榴槤味咁過癮嘅

又binc

全文重點

加料

個檸壞左啦

冇嫁啦 成世都咁啦

有預感聽日會屙
但通知期好似無得請SL

我都想加爛袋v7 無聊就提佢唔好再叫雞

冇嫁咩

你姨媽真係咁同你講?

FUCK U FOREVER

食飯啦⋯⋯

有架咩
我仲有5日未用喎
如果有得請 咁我聽日就last day

叫雞原來真係會輸一世

姨媽咩, 唔係叫阿姨?

好似幾好玩喎
最衰冇v7

點俾張5日既醫生紙
做齊手續我覺得應該okay既

得閒整張長輩圖提佢唔好叫雞

咩來

滑蛋叉燒飯
盛惠$32

爛袋擺低tg
得閒就提下佢

去食素鰻魚飯

有冇野飲

你知道嗎...
不要叫雞
認同請分享

熱飲 凍飲+1
屌你老味
返埋下星期就唔洗再食鼻涕撈飯

帶飯喇
出街食真係又貴又唔抵

agree 仲要受氣

屌 落狗屎

不了
下星期都係繼續食三文治算
又平又好食又飽肚

仲同老母爭論緊 帶con定做激光

39only

求爛袋v7

份工無得出去食飯 逼住叫外賣 屌

垃圾工

我係垃圾

點解無得出去食既

做稅局都有得出去食喇 係麻煩小小 返去要俾個cam照

地方唔就腳 出去市中心要搭shuttle
返多一星期898

好似放逐左去孤島咁

食飽啦⋯⋯正

成肚菜

簡直用仙氣已經形容唔到佢個種靚

我行家好多都孤島

準備俾人屌喇袋仔

係wow

姐係點?

牛姐就訓醒

佢d鼻汗好大聲

今世唔叫雞都保你唔住

下世都唔叫 👌🏿？

仙氣車長呢

下世做雞都唔得

好樣過P巴盒飯

差十幾皮wow 一啖沙糖一啖x

咁又係

你地返工附近係咪食肆沙漠

繼續引用到牛姐醒

唔識欣賞

訓到"鋸鋸"聲

一直在玩命

召喚牛姐

牛bb

賴尿牛丸憤怒值100% 爛袋叫牛bb 再上升多20%

又就黎2點

牛baby

150%

又要返去坐

我明牛丸啦
真係一訓醒f5見到女人
真係唔係太好心情

典解既

搞到我都想放相

仲quote 玩命 陣間男既俾佢搾乾 女既俾佢

牛honeybaby

點知姐
真係一訓醒f5就見到有條女
個下真係燥一燥
屌我訓到有印囉

邊個放嫁.....
一陣又話我放相

袋雞

男人你做咩放j圖

0 食肆 石崗機場

爛袋叫雞上升多5000%

有冇咁好訓

DLLM

係公司個個食飯睇片冇人出聲真係好好瞓

好眼訓囉
我開youtube聽陳浩天講野
聽聽下就訓著左

訓咗大半個鐘 一路聽歌一路訓 好撚正

why

屌你老母落雨

聽住鬼故訓可能重正

牛姐仲未訓醒

今日穀雨

唔好 我好怕呢啲

大家有無撞過鬼

照鏡咪仲驚

從前...係連登
有隻女鬼叫牛...........遠......

無
不過之前有人喺我面前跳樓

鬼可怕定屍可怕？

屍見過一次
以前住公屋對面有個獨居長者死咗一排先比人發現
啲屍臭味一世都唔會忘記

唔慌唔雨

谷乳

以前成日行過停屍間門口, 又覺得無咩野
都係撞鬼恐怖D

唔夠皮
想繼續訓

召喚g奶徐淑敏

P巴都幾黑, 成日見呢D

去廁所恰下 聞住陣屎味你就會醒

個個都話屍臭永世難忙. 其實有冇方法形容

我咁大個仔都未見過鬼, 係以前唔知係咪比鬼責, 之後裝左ROUTER之後, 就冇比鬼責過, 唔知關唔關事

即頭係對面?

類似食物腐爛再勁啲 真係臭到想嘔

我試過呀
坐到腳痺先識醒

屌你ROUTER趕鬼

風水大師都唔夠佢玩

真人真事 ROUTER可能真係有D法力 風水師呃你十年8年, 我爛袋絕對唔會

我驚隻鬼問我WIFI PWD

貼張LABEL係router 面囉.

SOR唔爭氣笑左

你坐係 廁板定成塊板COME住灑之後再用紙巾鋪完之後先坐?

btw我屋企wifi pwd俾我set左做粗口
上次親戚黎到, 問我pwd時差d衝口而出

fuckme1314?

類似啦, 咩fuckyouon799咁上下

set guest wifi 嘛
比個限速佢用.

嘩我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!邊個放既老實講?

發現了

寂寞啊

得,已經搵到兇手,
爛袋我屌你啊!!!!!!!!!!!!你令我好失望啊
仲要係雞慧中

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌你咩岩岩瞓醒咋

慧中係雞? 佢屋企唔係好有錢既咩, 所以先hea做廢青閒情

講起wifi 又

紙巾呀
本身係去廁所
去去下訓著左

點解牛丸咁憎彭慧中?

我有幫你嫁
我話我明你感受嫁

屌到iPhone 仔爛袋

係憎女人
你咁都唔明牛丸

慧中冇可能係雞!!!我唔信!!!!!佢屋企咁有錢

我又唔係女人 點會明

今晚返屋企睇下D魚先

你識唔識我架?
我咩女人都憎架喎!!!

於b i love u

????

之前問過女同事, 佢地會扎馬

有冇覺得我好明白你

你證明到佢唔係雞我比個西你屌啊

會呀
一時時嫁咋 睇心情

有 喊左出嚟

之前睇新聞好似話用紙巾圍住仲多菌

食完飯好撚眼訓丫屌

嘩屌 不得了

呢到全個POST既人都話眼訓

屙完篤尿宜家好精神

唔好太感動
呢個post得我明你嫁咋

全部都好眼訓

唔好提我 我知

我講既!!!!!係我個西啊你老味你個爛袋
蒲妹臭雞當上菜

話說間唔中, 每日都有D新人入黎, 但無一個會留低

牛丸姐咁惡

睇吓咩話題啦
一陣佢癲起上嚟 把班人比佢渣幹

原來慧中比個肥佬屌過

我知錯了牛b

幾時到你講野啊而家!!!鬧緊人啊

好驚

俾啲堅持啦
真愛黎嫁

係咪覺得自己好on9啊爛袋??
你靚仔d定肥仔靚仔d啊?
呢d牛肺 比你都唔好要啦
仲當女神!我挑

繼續搵啦繼續搵啦
問下胡杏兒老公有冇屌過?
可能佢當過左轉西隧咋 屌左都唔覺啊

但點解你會知
唔係爛袋放圖我都唔知乜水係彭慧中
聽就成日聽

連詩雅一定係處女

我應該靚仔過肥仔少少

我一早話係架啦!!!係d人唔信咋

爛袋學我挑戰牛姐底線

睇撚過有個痴漢post貼腿
嬲得濟起左底

有種你再來

不可一不可再

哎呀我唔會鬧你架你咁可愛

世界大戰

莫得罪女人

唔比d顏色你班人睇唔得架!
女神喎 挑

呢個話錯完全插唔到嘴

唔好插錯窿就得啦
支持雞中既可以繼續扮工 轉頭再入嚟

齋屌又得唔得呢?

為事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初 懂得愛惜你

認真, 我第一次聽

公司條友日日摟屌裙返工
痴線嫁 唔洗問圖 唔正既中女黎

中女你都岩
個女分分鐘同我差唔多大

唔好貼圖, 真係唔好

又就快3點...

可以,如果係自己呃返嚟;用錢?不了

你指咩邊方面

貼D年輕D

我隔離肥婆都係日日裙 其實肥婆應該叫肥妹 原來細過我

你taste唔好,留比其他人貼

之前搭車都見過一個
目前3x歲 高+瘦 但唔靚+哨牙
條裙短到幾乎走光
齋睇下身係幾正的
我屌

裙唔係問題 咁熱我都著緊
但摟屌 仲要日日都係
但又唔係正既 到底係咩心態

又諗起之前追住黎影個POST

P巴慣左屌女唔開燈??矇頭入閘??

狗也不屌
上次見M記同個女仔對望左好多次 不過佢食薯條成個馬樣出哂黎

咩post?

果個直頭痴漢mode
張張影到樣咁濟

身材>樣

係公司比人屌

原本琴日開夜 我自己唔出聲走左

人妖味濃

屌我貼左張都無人理我

所以話呢,
同你唔洗講其他野

屌你老母

真係會講開夜嫁?
我埋數做唔晒先ot
做得晒都唔理我

比你講兩講 好好奇想知咩嚟

之前有個POST有條友追住條女係咁影, 條女又係條裙短到痴線又透個種

走咪走囉 洗唔洗舉手問老師呀

又俾人屌啦啦

呢個真女人.

乜野啊唔係好耐前架咋你搵下
有冇義士有link

no thanks

無LINK呀我OFFICE用無痕MODE

一分鐘眼光好d

我係冇J圖

沙洛文．卡勞

要呀, 屌 聽晚又要開

you asked for it

牛丸最正

有呀, 但真係唔想ot

我知你講邊個
嗰個女仔著細碼摟屌裙+t-back

屌不到的西是最正的

DLLM 咁直接

yo

痴撚線

d新人真係走晒
係咪過晒隔離POST

過埋個勞動節5月4號遞信

入黎呢個post簡直令我大開眼界

多得你班痴線佬

大家都知架啦 乖 唔好咁講自己

屌走晒....冇d耐力

沖涼 換衫 等放工

無耐力唔掂架喎

咁快.....隔離有咩post

點解個個都收早

例如呢?

個同事又去旅行.
單身女子真係好撚有錢.

但我地呢到推得快過隔離, 新人係咪入錯post咋

學到原來所有女人都係雞黎

單身, 但都要屋企冇負擔先可以咁做

oh well received!!! & well done!!!

動物園囉

你懂了嗎?

又日本啊?

仲有了解到牛丸對性獨特既見解

唔知,
上月尾去UK, 今月頭去雲南, 今晚佢又飛.

有個人reply to all send左自己個人資料俾全公司

呢條女又乜水啊

正唔正?

屌佢啦.....
Bad taste

咩個人資料

不了

我覺得幾正

諗起當年中六上電腦堂, 因為有D同學係第二間學校入黎, 上堂時幫佢地開學校EMAIL, 個阿SIR話順便用EMAIL介紹下自己, 有條友SEND左i am chicken俾全校

thanks,你終於有一次講岩

唔正啊屌 !!!!!!!!!!!呢個係單身旅行中女???

緊係唔係啦....
呢個係舊公司合作伙伴之一.

HI咁多位巴絲,新來報導

雲南玉溪

sor 真係唔正

welcome, 希望你會多D上黎

有少少大陸味

我鍾意你個名

扮工

應該會扮工好悶,之前無AC,o岩o岩借左個朋友個AC黎吹水

望到你個名 有啲想去廁所

好耐無聽過

媽 好柒呀 頭先睇到都唔知提唔提佢好

叫佢call back先啦

唔好忍,去蛇下

呢到....errr...吹咩都得既

我都睇到就call唔到架啦

行樓行到攰，上黎say個hi

咁有D其他人未睇到架嘛, CALL得幾多得多啦

柒既記憶係消除唔到

大家咪撚扮好客啦人地仲驚啊咁樣

多謝

最近洗大咗
仲有張電腦櫈同ps4未買

保安巴絲

仲有冇?歡迎繼續出賣

你地返工最柒試過做左D乜野

由你嚟講真係好無說服力

喂你洗大既程度同我好似

大家做咩行業架？

咩呀呢到大家都好PURE好TRUE架
係到傾計真係好WARM

問個男同事拎fb但佢一路都冇add返我

成個撞左落同事度
好似有係度講過

IT狗

我通常係草埋草埋一炮過咁買
本身想儲錢架 宜家無喇
不過都係照埋 張櫈用咗十幾年好多老泥+屎忽汁漬
ps4就解悶1

最近睇到有篇野話唔知咩ps4變甲由屋咁既有冇人睇過

係老細面前講老細今日好樣衰

老細咩反應

我間房日日都吸塵

你唔著褲坐凳

咁樣已經係最柒

我選擇唔答

到依加重係成日黑我面

記你一世 無運行

依個?

想轉工,但未搵唔到

真係好柒
仲要我覺得佢幾靚仔
可惜佢已經俾左信話唔做

最柒一次請左兩日假去日本旅行, 我同同事講返大陸
結果出發個日同我同事同機

比女溝係咩感覺

你話你鄉下係日本咪得囉

yeah this one

冇溝佢 只係覺得佢幾靚仔
個日又咁岩未訓醒 想去影印點知撞親佢

大陸喎唔係鄉下喎

個同事咩反應

未比女撞過 次次都避開哂

唔好理啦, 買啦.

我見到時下意識擰轉頭, 佢都好識做無同我打招呼
而家我每次請假佢都問我係咪返大陸(日本)

一生BINC系列

屌你 又引我

好好笑

俾囡主動ADD FB都唔應機係咩玩法

我特登買左兩盒手信俾佢架啦

請佢call g 好過啦

琴日 都係同一個人黎
佢黎俾錢我 我睇唔到 開櫃撞到佢腳
超大聲bang一聲
嚇到我pk 個下又係柒到唔係講笑

諗返起對上一次做兵係讀書時期
條女性格勁閪 但樣同身材都唔錯
咁就入伍了 屌

間公司有人唔識我

做過啲咩先
宜家先仔普通溝女都當做兵咁

分期又得, 一炮比晒又得.
早買早享受

你邊個部位撞親佢

屌柒佢啦!

而家D後生一輩係咪個個當自己女神

成個人囉
未訓醒個時

我成日睇電視劇, 係牆角轉彎位, 男同女都掛住望文件, 跟住撞埋kiss左

最憎分期
一炮過買唔洗煩
返屋企搵吓game先
同埋ps4買商城game隻點數卡叫咩名 有咩面額揀

tvb都唔會咁拍啦而家?

慘過我比親戚叫我唔好叫雞

有啲啦 基金上俾仔圍得都當自己係女神

有啲野分期先得, 唔通皮幾野又一炮比咩.

佢仲要問我邊個部門 個看更都笑

叫PSN CARD好似係

其實咩都冇做過

下, 咁我情願俾佢串我返大陸(日本)一世都好過話我叫雞

其實無 大家都係普通朋友
係有時出去幫佢拎吓野送返屋企咁
第一次去老蘭都係佢帶我去
又識flirt人
有次我大大聲話屌你呀 佢話唔好呀 我會好high架
都係一個幾好嘅回憶嚟嘅

係, 個個當自己港姐

由女性長輩講出口 硬係覺得怪怪地
佢地知你call g

嘩屌條女好似幾淫咁

wow 於b 0龍浮突既身材

咁邊到係兵
曖昧下姐

咪話識爛袋阿媽就知爛袋call g

唔係曖昧啦, 一定係入左frd zone

唔係啦 佢唔鍾意我 我都唔鍾意佢
只係男人天性鍾意搵女人

係呀

係咪佢老公call g見過你

屌你
4個字得一個字岩

唔係佢老母偷睇佢電話咩

0

比老母知道自己call g 究竟係咩感覺

你試下

除咗買樓我真係鍾意一炮過

做咁多野先15:30
屌你哎

應該家變都似

新人又走咗

去廁所啦

nononono, 係我ex偷睇 我電話, 跟住再同我老母講, 跟住我老母再周圍講我分手原因

我呀媽知道有女約我就會講 我未想抱孫

諗起周星馳 大內密探零零發
亞發外父:我見到佢入去雞竇呀～～～

認真想像唔到你EX點同你老母講
"伯母你個仔叫雞呀"咁?

冇嫁啦

同大象fu裡面個梁家輝一樣下場

想唔想睇咸書

九叔

應該差唔多之類, 喊住咁講話我叫雞, 跟住我老母同佢講做女人, 呢d野要忍下

痴撚線, 唔爭氣笑左

宜家ps4 pro係咪周街有現貨
去藍店買洗唔洗買咗先

伯母都好仁慈 唔叫條女做雞報復你

唉....我覺得今日D話題幾正常架啦

ya, 真人真事, 跟住我ex話我老母痴撚線, 呢d野點忍

下點講出口呀
人地個女姐 都唔洗咁掛

伯母

屌你成件事好痴線, 你EX之後又講返你聽

有無睇過大丈夫架佢
要維持一段婚姻唔係咁易架

伯母真係通情達理

我地和平分手, 我唔開心左幾個月 loop左首一生中所愛幾個月

苦海~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~不起愛恨~~~~~~~~~~~在世間難逃離命運~~~~~~~

估唔到一年後我望返只不過係小事一中, 我表妹唔9理我

屌你表妹用SNOW既, BLOCK左佢啦

袁靚靚都話最緊要識返屋企, chilam super叫雞叫雞痴線啦

呢d叫可愛囉 ok?

我覺得呢D好似經驗之談咁既說話好恐怖, 得罪講過唔知佢老豆係咪都叫雞

女都還好 仔用snow

有好多野, 唔知好過知, 真的

笑死
無啦啦我個fd超認真咁問我係咪les

男女都接受唔到, sor

你朋友男定女

點解 你似TB

女呀

於b short hair?

係咪鍾意你, 覺得問你呢D野都係試探你多d

唔似 性格麻甩啲姐

麻甩女人幾正 無港女咁麻膠煩

唔會啦 佢有男朋友
我成日都講笑叫佢分手跟我
唔通咁就覺得我les

係咩 最後有人溝既咪又係公主病港女

有男朋友大晒咩

好撚長呀未得明去剪呀

死啦 我唔記得你有無jer添

咪臭係 係唔痴身係唔理嫁啦
自己搵過個痴身嫁囉

長髮及肩?

麻甩妹顯得我更似女人

我有2條

成日都叫佢分手同我一齊嫁喎
佢又唔肯

D新人就係咁樣嚇走晒

可能諗諗下發覺真係鍾意左你, 而家想同你一齊

又係得返我地同一班痴線佬

我係最後清泉

痴線佬圍圍喂

係就快啦 等唔切啦

sheshe, 君馨裕美

若我真的把握機會過 難堪的應該不是我

本身散水餅想買東海堂
諗諗吓 大家唔係太熟
又要買得多
最後買咗美心最平嗰隻算
6打都係$300

係咪圓形有pet橙jam果隻

你公司有咁多人

不過諗諗下旺角入天水圍都好似返大陸咁, long d

冇啦宜家嬲左我
話咩認真問我又玩玩下
心諗做咩事

乜鳩啊?又ff去搵表妹?

係扮撞到

地盤狗

廢老狗

搵到新工，但未遞信

已經進入等收工既狀態

嘩你竟然仲係度
成班痴線佬以為嚇走晒啲人
hi

IT狗隻狗

做雜工既廢青

唔洗答啦 嚇走左人地啦

搭程西鐵來回都42蚊 好似去落馬洲咁

終於入到廁所屙屎

咕哩狗

你收幾點

做邊行呀, 咁悶.

而家惡唔惡做?

屌完啲工人

屌啲女工

識食...
年輕女工

邊撚度會有年輕女工.

頭上那顆孤星心上種～～～

即係多唔多野做

狗都唔屌

公司個個中女

職安真漢子

地盤猛鳩

收工在望!!!執野

休息時間。食tea

悶到訓著左無追Post

咁好可以訓

我鐘意食餐蛋麵有雞翼果個

我坐係到訓著左,有人行過我先識醒

屌你有得訓

偷雞訓咋

咁都訓得著

而家落雨, 有無D UPDATE D既貼士呀

屌⋯⋯咁早...

仲有2個鐘做乜好

訓陣

屌你十個鐘啦已經

荃灣冇乳

但D馬唔係荃灣跑呀

阿婆生活, 朝早有冇同老公執返劑先返工

唔眼訓

執完仲返到工嫁咩

幫你唔到

放假就會 放假含醒佢
我返工佢都未起身

女應該ok, 男個日會好似喪屍咁

放左日假 你地又準備爆post

到底俾人含醒係咩感覺

wow, 訓著左含會唔會硬

貼士

聽到都扯扯到

做咩放假咁好

你係咁太耐冇打
咁容易就扯

好明顯係

泡菜完全扯唔撚起 寧願你話Britney spears

agger +1

係見硬左先含 軟野唔放入口的

冇喇...鍾意左好多年

通常朝早都一柱擎天個wow

所以咪話含醒佢

有無問返你老公有咩感覺? 真心想知

高手

而家台北d民宿仲貴過酒店

有冇人玩過好old school既phone sex?想當年未有智能電話

多謝多謝, 大家咁話

keyboard打字就試過
phone既話應該講唔出口

未6秒1蚊個D?

唔敢打, 每5秒6毫

因為真係好悶

yes個啲?
記得阿哥玩過 之前電話費貴到on9俾老母打
我係隔離食花生

係啊六秒一蚊但我唔係講呢隻講同識既人玩

打過一次....

一分鍾$7.2, 一個鍾$432

果日心情特別好

同你玩呀

係
話知佢地食唔食 三舊水無所謂
東海堂千幾銀唔捨得

以前玩過

之前f.1個公廁同我玩過真人phone sex好撚正
之後佢飛咗我 話我太咸濕
DLLM明明係佢撩我玩

我記得係多千幾蚊電話費
所以佢先俾人打姐
個時仲叫我唔好同佢女朋友講

agger 一於派美心狗糧

我實習個時散水餅都係美心幾蚊件個種

痴撚線, 下個禮拜點撚樣捱, 連返5日

比我一定講

果然係好細妹

想知假人PHONE SEX係點玩

最熟嗰件C9都走咗
其他人都係普通同事 求撚其啦

佢請左我食媽咪麵我就冇講

咁易收買架

咁易收賣

於b總是心軟的

老母麵

一個鐘先432, 佢打左千幾蚊喎, 點玩PHONE SEX 幾個鐘

食真係冇得輸
我宜家都係咁

打一次咩
佢打幾次呀

仲未有連登屌呼籲捐心既?等緊

叔叔請你食野

我為左唔再訓我係咁食緊旺旺仙貝

陰公, 真係咁有趣咩, 我以為中伏左一次就唔會有下次

做咩要捐心

邊到要捐心

估唔到你呢代都仲有人玩呢啲

好過癮架屌
又扮咩醫生病人之類
條女好撚識玩呢啲

唔記得
我淨係記得佢唉阿媽個衰樣
真係諗起就想笑

打左去會聽到啲咩

食咩先

瑪麗醫院press con
工程師要換心 上左waiting list priority

啊~~~hmmm~~~大力d